白金漢宮：梅根誕下兒子 丈夫哈利陪伴在側

英國哈利王子和梅根在結婚一周年前夕，白金漢宮於周一（6日）宣布，37歲的梅根當日早上開始作動，已到產房分娩，丈夫哈利陪伴在側。哈利其後宣布，梅根平安誕下兒子，重7磅3安士。哈利及梅根的皇室寶寶將會是英女王伊利沙伯二世的第8個曾孫，亦在皇位繼承順序排名第7位。

英國皇室去年10月宣布梅根懷孕，預產期為4月底至5月初，但一直未有她誕嬰消息，有指因為BB遲遲未出生，需要醫生催生。哈利夫婦沒有公布誕嬰地點，但已排除跟隨威廉王子夫人凱瑟琳，在倫敦的醫院分娩。2人又表示事前沒有刻意找出胎兒的性別，引來外界揣測。近日已有不少記者和關心皇室的國民在倫敦以西的溫莎巿紥營，希望第一時間分享喜悅。

之前一名女童向梅根提議將寶寶的名字改為「埃米」（Amy），梅根表示喜歡該個名字。根據英國網上博彩公司，寶寶名字的大熱門為維多利亞（Victoria）、戴安娜（Diana）、阿瑟（Arthur）和詹姆斯（James）。

黑人王子，巴閉了

Dark Prince

黑馬王子
白馬王子outdated

diana

如果係黑色既話會點

完全唔想理呢個力架